陶傑：男生都想做尹志平

西方掀起仇男風潮，且漸波及遠東。有朋友擔憂，金庸小說有很多「男性霸權」問題，譬如韋小寶有七個老婆，一旦譯成英文，恐早晚會給Me Too掉。
我說：不怕，「射雕英雄傳」的英譯者，是一名英國女子。有洋女人來Endorse，暫時應該可以擋幾排子彈。

但「兩性研究」在大學有資源，沒有別的事情幹時，早晚也會盯上金庸。

別的不說，首先「書劍恩仇錄」的香香公主，就是女性「物化」之後，變成一件贈品，明明你陳家洛喜歡，為了政權的男性霸業，就是將香香公主讓給了乾隆，而且在交貨之前，香香公主還在陳家洛面前脫衣洗澡，滿足其男性偷窺慾。

這段戲文，如果譯成英文，被美國柏克萊大學的婦女研究鬼婆系主任看了，就會抗議，然後西風東漸，香港和台灣就會有失意而挫折的三流學者，找出一大堆學術名詞來搞事。

還有「神鵰俠侶」的小龍女，慘遭淫道尹志平性侵犯。半世紀以來，不知多少中學小男生，在人生的某一階段，朝思暮想，其做人的第一志願，不是做警察消防員，也不是做太空人或才子，而是長大了，想做尹志平。將性侵犯和迷姦女性，轉化為一個少年夢想，古今中外的經典文學，以「神鵰」為第一，你說，要不要由大學社會學院帶頭，掀起一場大焚書？

即使「射鵰」，黃蓉武功不論多好，最終還是從洪七公那裏學了一套廚藝，包括「二十四橋明月夜」，才完全佔據郭靖的男人心。這一點，也就是暗中宣揚女人最好還是做Housewife。

且不說還有田伯光和歐陽克這些肆意玩弄女性的淫棍了。還有，韋小寶向有被虐狂的建寧公主抽鞭子。口出罵：賤貨，好舒服麼？也看得人心裏蠻不舒服的。

金庸的原意，是不是這樣，並不重要，據說最重要的是看書的覺得「受冒犯」（Offended）。本來，華人世界的女讀者絕不覺得冒犯，但二十一世紀，去美國讀了一兩個社會學學位回來，被那邊的洋婆一「開拓視野」之後的你，沾到了「政治正確」的病毒，覺得比蒲蘭桂坊還有型，就會發現，金庸小說中的男子、女子、愛情，全部都是「男性霸權」，看完金庸全集，受一次傷害，再看一次修訂版，再受一次傷害，又怎能不發出仇恨的咆哮喲。
香港和台灣的「學者」，不要只交叉傳遞美國鬼婆的口水，要像領命第三國際一樣，在你自己的地方，掀起你自己的本土革命呀。西方掀起的禁忌靈感啟迪遠東，電影、美術、文學，花樣玩不完。

政治正確全球化革命嘛。還不點火？天下大亂，越亂越好。我期待。

19真係痴撚左線

最後句 我急不及待想玩玩了

將性侵犯和迷姦女性，轉化為一個少年夢想

19才子越來越可憐…好似D小學雞死撐咁…

（笑）

好一句鬼婆系主任

屌你

又抽

尹志平屌完唔駛埋單

日抽夜抽，覺得有d over左

19錯了, 邊個會想做淫賊,
受盡良心責備, 最後死在小龍女劍下。
做楊過就爽啦, 有小龍女, 有郭襄, 有公孫個女, 程英, 個個國色天香, 小龍女仲要練到不老童顏。少一隻手都唔緊要, 有武功又夠體力, 只要佢想, 日日風流快活。
個死淫賊連做兵都不如

你老母當初比隻狗破左處最後生撚埋你出黎記唔記得呀

食女神個處喎 即死都抵啦

破小龍女個靚處已經夠楊過飲恨一世啦

看完金庸全集，受一次傷害，再看一次修訂版，再受一次傷害

破你膠處（笑）

香港和台灣就會有失意而挫折的三流學者，找出一大堆學術名詞來搞事。

仲要ntr左個mk

19 今次堅嬲
日日開炮

(笑）

全篇文都轟炸政治正確

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

火力全開 好波

第一次見玩咁耐

癡線

佢有無過嚟

19上哂腦

我唔知女讀者或者其他人，但係我第一次睇小龍女被姦個幕，當時我的中學雞心靈真係好受傷害，所以一直對ntr劇情都好反感

又冇得派膠又冇pm過嚟做乜

正 最中意睇才子直線抽擊政治正確撚

//⋯⋯半世紀以來，不知多少中學小男生，在人生的某一階段，朝思暮想，其做人的第一志願，不是做警察消防員，也不是做太空人或才子，而是長大了，想做尹志平。將性侵犯和迷姦女性，轉化為一個少年夢想⋯⋯//

Really?

19愈寫愈降落去連登仔水平
就黎睇佢專欄同睇連登post都冇咩分別了

連登仔寫得出？
你太睇得起連登仔

即使「射鵰」，黃蓉武功不論多好，最終還是從洪七公那裏學了一套廚藝，包括「二十四橋明月夜」，才完全佔據郭靖的男人心。

唔使咁睇低自己
好多連登仔都唔會犯呢個錯
19重睇一次小說啦

黃蓉係煮菜，令洪七公教郭靖武功，19搞錯了。

19才子自已想做強姦犯，咪撚拉埋所有男人落水
睇金庸唔係想做大俠咁威風，反而想做小人強姦犯，才子不愧係才子

畀尹ching派過膠同pm過都係高汁會然

大俠就係父權社會 金庸有無寫過女人做主角呀

見到香港咁樣我都嬲呀

直接引用創世紀
夏娃係由亞當條撚骨做出黎
男人都只係想搵返自己條骨

有

破你膠處(笑)

越女劍

為左爭仔突顯父權

先封華人世界個門口先

十九唔止一次拋錯書包
不過佢多fan屎 無計喎

乜撚都叫抽 而加係直線抨擊啊

李文秀

咩叫死撐?
佢都無講錯野

是但啦
KOL年代睇立場既啫
邊有人理啲立論係咪有質素

早兩年講難民仲耐呀

光明頂直線抽擊燒山

19 出名小氣 抽咁耐

不過有d悶

真係朝聞道 夕死可矣

白馬嘯西風

個個連登仔都想做尹志平，屌你個個得個諗字

擺到明就拋書包呃稿費

好正

巴打講得好

有時佢D嘢都係略為包裝吓
本質上同連登仔鳩噏一樣
不過佢有錢收 你冇錢收

期待你出手

抽緊港台班三流學者呀呢篇野
留意番19講同一個主題十幾次，但次次抽鳩唔同對象
係有咁既能耐先評論人地啦小朋友

19d文風咁抵死 好難學

(又跪又拜)

婦權撚點睇金庸當年寫刀白鳳性侵段延慶?

唔洗婦團 等我嚟：女性身體自主 想屌邊個就邊個

到19死個日之前佢應該會keep住抽metoo

正常有理性思維都會嘈, 咩 #metoo 但係無 come forward 放上網公審算咩?
咩叫 "Presumption of innocence"?

見到 D 法律界既人竟然用好多理由將呢樣野拋諸腦後?

(鬼都洗左腦, 相反 D comment 重清醒過佢)

What we should NOT do is start a mob to punish the accused, regardless of whether they are guilty or not. That is for the justice system to decide. Because if we tarnish on the basis of accusation alone, and if we ruin a single person's life as a result, then we as people have failed.

Justice is for the justice system. Support is for the victim. Process is for the accused.

紐西蘭工黨重諗住將責任推落被告到, 你話痴唔痴撚綫

黃蓉邊有係洪七公度學廚呀，金庸唯一寫過洪七公煮野食好似得神雕入面炸蜈蚣，射雕入面佢淨係負責食咋嘛

寫錯哂

抽得太開心?
呢段錯撚哂

點解陶傑搞到成個 c9 咁

btw 尹志平要早死 , 要還架喎~

因為趙志敬

其實尹志平都算一個幾好既AV 題材
日本人可以試下

一個集武俠COSPLAY 中出人妻 仙氣 迷姦 既玩法

劇情最厲害仲要係以為係過兒做
而嬲左過兒 但又鍾意過兒
呢種雖恨都又嬲唔落既
真係將情情愛愛
玩得令人心癢

[quote]其實尹志平都算一個幾好既AV 題材
日本人可以試下

一個集武俠COSPLAY 中出人妻 仙氣 迷姦 既玩法

劇情最厲害仲要係以為係過兒做
而嬲左過兒 但又鍾意過兒
呢種雖恨 但又嬲唔落既
真係將情情愛愛
玩得令人心癢

唔係黃蓉用廚藝 令洪七公收佢為徒咩
點解變左洪七公好以係廚神咁

利申: 只係睇過少少電視版 有錯請高手指正

係,做楊過多災多難
做尹志平就唔同,可以幫第一女神開苞,得一次都抵

剩係做到第一代龍騎士已經贏晒

尹志平嘅故事教訓大家 身邊有趙志敬咁嘅人要及早清除

其實尹志平好撚on9,佢掌權之後應該搵個藉口叫D手下殺死趙志敬

NTR 另類玩法

lm

諗諗下今次真係唔同意，有得揀，冇男人想做尹志平，冇男人揀做楊過

有得揀10個最少有9個揀韋小寶

應該得雙兒

有一兩個真心就得啦問心開後官的男人唔通個個都真心相愛咩 而家講緊ff自己係小說人物咋，你會唔想做韋小寶?

尹志平一食處女 二唔駛埋單 0成本